高興既係哥狗將巴塞最強既黑哨帶埋入黎英超

今季仲有邊隊贏到我城呀